大家有冇聽過C AllStar生於斯個隻專輯

佢哋有張專輯叫生於斯，講緊前排香港嘅社會環境，例如上車、政府唔聽香港人嘅意見等等。上車咒、門常關、生於斯、城惶城恐。希望大家可以去聽下，就算用返喺宜家呢個年代都係中哂，真係好掂。

日暮途遠

上車咒

城惶城恐

門常關

歌詞真係好到肉

利申：callstar打手

善意打破零回覆。

打手 你慢慢打

推
神碟